En toch was deze man gekleed in grof grijs, en had een geweldig strijkijzer op zijn been en zwak was en heesheid, en koud, en was alles wat de andere man was, behalve dat hij niet hetzelfde gezicht en had een platte brede puilden uit lage-crowned vilthoed.
